{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7003493'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-06-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑 오이 탕탕이"
    },
    "text": "ご飯泥棒、きゅうりタンタン\\n\nシャキシャキとした味わいをさらに増すために、キュウリを使っておいしいキュウリスープを作ってみようと思います。 キュウリの新鮮で種のない味が特徴ですが、この味を最大限に生かすためにいろいろな方法を試してみようと思います。 キュウリをきれいに洗って皮をむき、薄くスライスして準備します。 沸騰したお湯に塩と砂糖、酢を混ぜます。 このシーズニング水にキュウリのスライスを入れて表面を軽く煮込み、すぐに冷水で洗い流して失神力を落とします。 沸騰したお湯にキュウリのスライスを入れ、沸騰したらすぐに火を弱めて古い感じがするほど、煮込みます。 熟したキュウリをふるいにかけて水気を切り、冷水で洗い流します。 この時、スプーンを使って軽く振るとキュウリの新鮮な味がいっそう引き立ちます。 キュウリを器に入れ、シーズニングされた水をキュウリの上に注ぐと完成です。 器の上にヒリヒリとした水が上がってきて、シャキシャキとした爽やかな清涼感を伝えてくれます。 このようにしてスイカのようにさっぱりした味わいと酸味が組み合わさったキュウリのタンタンは夏にぴったりです！ , 調理時間:5分以内、材料:キュウリ、塩、メープル、酢、刻み、ごま、レシピ:キュウリ1個をきれいに洗って水気を取ってください 衛生袋に入れてください きゅうりを叩いてくれる道具選定きゅうりを容赦なく叩いて壊してください よく壊れたきゅうりを器に盛ってください 粗塩大さじ13を使って和えてください メープルシロップ大さじ12で少しだけ甘くしてください 酢はたっぷり入れてください にんにくのみじん切り13大さじ入れてください 最後にゴマをかけてください すべての材料をよく混ぜ合わせると、キュウリのタンタンが完成し、シャキシャキとさっぱりした味をおいしく作って召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キュウリスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "キュウリスープの特徴は、キュウリの新鮮で種のない味です。"
        },
        {
            "question": "キュウリスープを作るために何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "キュウリスープを作るためには、キュウリ、塩、砂糖、酢が必要です。"
        },
        {
            "question": "キュウリをスライスする前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "キュウリをスライスする前に、キュウリをきれいに洗って皮をむきます。"
        },
        {
            "question": "キュウリを煮込む前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "キュウリを煮込む前に、キュウリをシーズニング水に入れて表面を軽く煮込み、すぐに冷水で洗い流して失神力を落とします。"
        },
        {
            "question": "キュウリのスライスを煮込む際に火力を調整するポイントはありますか？",
            "answer": "キュウリのスライスを煮込む際には、沸騰したらすぐに火を弱めて古い感じがするほど、煮込むと良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "キュウリのスライスを水気を切るために何をする必要がありますか？",
            "answer": "キュウリのスライスを水気を切るためには、熟したキュウリをふるいにかけて水気を切り、冷水で洗い流します。"
        },
        {
            "question": "キュウリのタンタンを作る際に何をすると味が引き立ちますか？",
            "answer": "キュウリのタンタンを作る際には、スプーンを使って軽く振るとキュウリの新鮮な味がいっそう引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "キュウリのタンタンの完成した見た目の特徴は何ですか？",
            "answer": "キュウリのタンタンの完成した見た目の特徴は、器の上にヒリヒリとした水が上がってきて、シャキシャキとした爽やかな清涼感を伝えてくれます。"
        },
        {
            "question": "キュウリのタンタンはどのような味わいですか？",
            "answer": "キュウリのタンタンは、スイカのようにさっぱりした味わいと酸味が組み合わさった爽やかな味わいです。"
        },
        {
            "question": "キュウリのタンタンはどの季節にぴったりですか？",
            "answer": "キュウリのタンタンは夏にぴったりです！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 508
    }
}